約滿咗，有冇學生plan可以sell俾小弟

用開csl 6 gb plan $298 好撚貴

有冇咁上下data 但平嘅學生plan 可以sell俾我

thx

csl 5GB 唔係118咩？
定我睇錯？

csl你都哽得落 應該任何plan你都覺得好

btw 聽講學生plan比正常plan慢 有無從業員講下係咪真

之 join 錯咗貴plan

Smartone 128 6 gb without contact

Contract

齋上網，聯絡唔到人

成個打電話得13分鐘
樓主是咪毒撚

樓主用咁耐先得13通話分鍾,唔驚啦

HKBN
68+18
21mpbs
5GB
24 MONTHS

10gb cmhk 學生 $152 1年

我諗嗰十三分鐘都係呀媽打俾我

我睇緊 3 hk $128 6+3 GB 攜number 轉台
有冇巴打用緊

20gb+無限速無限數據 cmhk $168

5gb唔係好夠用 but thanks

快唔快

自由鳥140 15gb
1am-6am 無限

10gb快 係街睇片冇問題

我都想轉呢個

cmhk會用到燥底

點解

我覺得數X通幾好，$166連隧道費10GB唔限速
（利申：用緊，非打手）

cmhk定3好
兩個都做緊168 4.5G 無限速

而家csl $228 有全速無限
咁岩行過見到

3 唔係學生先有咩 同埋仲有隧道費
cmhk $168 冇隧道費

用緊SMT 146 8GB 無限速
自由烏抵屌好多 不過8GB都好少用哂